{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun ja armastan n√∂√∂re taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Ma √ºtlen \"meow\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba ning armastan m√§ngida fetchi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib pargis m√§ngida."},{"text":"Ma √ºtlen 'woof'."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun ning armastan leiba s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan vees."},{"text":"Mul on suled ja nokk."},{"text":"Ô∏è √útlen \"vuuk\"."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Muigan ja s√∂√∂n rohtu ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."},{"text":"Ô∏è √útlen \"moo\"."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad ning ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid ja lehti."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma huppan ja mul on pikad k√µrvad ning armastan s√º√ºa porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa porgandit ja salatit."},{"text":"Mul on pehme kasukas ja kohev saba."},{"text":"Mulle meeldib aias ringi hulkuda."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on lakk ja ma olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tugev loom."},{"text":"Minu liigi isasel on suur lakk."},{"text":"Ô∏è Teen k√µva m√∂irgavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Libisen ja sisin ning jalgu mul ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida d≈æunglitest, k√µrbetest v√µi isegi sinu tagahoovist."},{"text":"M√µned minusugused v√µivad olla m√ºrgised."},{"text":"Ô∏è Teen sisisevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Siristan ja lendan ning ehitan oma pesa puudesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled ja tiivad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa usse ja seemneid."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur imetaja, kes elab ookeanis, tuntud oma mustvalge mustri ja intelligentsuse poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hammasvaala t√º√ºp."},{"text":"Olen tuntud trikkide tegemise poolest mereparkides."},{"text":"Olen v√§rvilt mustvalge."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Orca","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib sumiseda. Ma teen mett! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"V√µin n√µelata, kui tunnen end ohustatuna."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja lapsed arvavad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on t√§pid seljas."},{"text":"Minu nimes on s√µna \"leedi\"."},{"text":"Mulle meeldib taimedel lehet√§isid s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"vingerdan ja rooman ja vahel olen pikk. Linnud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan mustuses."},{"text":"Robinsile meeldib mind p√§rast vihma leida."},{"text":"Inimesed kasutavad mind kala p√º√ºdmiseks."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja joon lilledest nektarit. Alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud oma ilu poolest."},{"text":"Muutun oma elu jooksul palju."},{"text":"Lendan p√§evasel ajal ringi."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Teen s√µpradega k√µvasti t√∂√∂d ja kannan asju, mis on minust palju suuremad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"V√µib-olla tulen su piknikule."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. S√∂√∂n taimi ja neid v√µib leida p√µldudelt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Vahel v√µib kuulda, kuidas ma helisid teen."},{"text":"Mina olen lehtede v√§rv."}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Olen pikk ja k√µhn. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tiikide ja j√§rvede l√§hedal."},{"text":"Ô∏è Kasutan pinnapingeid, et pinnal p√ºsida."},{"text":"S√∂√∂n vahel ka teisi v√§ikseid putukaid."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Leech","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pruun ja kr√µmpsuv. Elan maa sees ja teen suvel k√µva h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan puude l√§hedal."},{"text":"Laulda oskavad ainult isased."},{"text":"‚òÄÔ∏è Tulen v√§lja alles siis, kui on soe."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Prussakas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma ehitan kodu pulkadest ja lehtedest, kuid ma ei ole kobras. M√µned kutsuvad mind Caddisflyks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan ojadena."},{"text":"Kasutan oma siidi, et oma maja kokku liimida."},{"text":"Olen vastne."}],"options":[{"label":"Kepipuru","isCorrect":false},{"label":"Caddisfly Larva","isCorrect":true},{"label":"Mayfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen maskeeringu meister ja n√§en v√§lja t√§pselt nagu oksake. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Peidan puudesse."},{"text":"Minu keha on pikk ja sihvakas."},{"text":"V√µin olla roheline v√µi pruun."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}